唔講廢話 想排牙白啲嘅入黎

女朋友公司搞緊promo
做牙齒美白嘅treatment
見冇咩人玩 Refer幾個人登記平一大截
最多幾百蚊 有牙醫睇埋
甚至唔洗錢
呢到happy share

冇佣收嫁 唔link唔好屌
純粹希望大家啱用